有人說這個結構就像好萊塢超級反派的巢穴——或者是來自另一個星系的死星。 蘋果“最雄心勃勃的”新店背離了其標誌性的設計 
 它含有基因工程DNA分子，稱為質粒，類似於冠狀病毒的質粒。 不僅僅是製造業:印度國產的COVID疫苗可能改變其製藥業 
 上週五公佈的這款設備類似於一個固定在超大便士上的小鑰匙鏈。 伊隆·馬斯克在一頭活豬身上展示神經鏈大腦植入技術 
 如果警察的職業行為與醫生的職業行為完全相似，那麼答案是否定的。 為什麼一些高級官員讓警察部門更難打擊種族主義|matthewheimer | 2020年8月26日|財富 
 與美國Moderna公司使用新冠病毒信使RNA引發免疫反應的疫苗不同，牛津疫苗是由一種類似冠狀病毒的基因工程病毒製成的。 一家印度公司正準備生產價值3美元的數百萬劑Covid-19疫苗 
 休斯頓緊張的上班通勤將開始類似於波士頓或紐約的緊張通勤。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 它與國內任何一家書店都不一樣。 這家書店曾讓米克·賈格爾、約翰·列儂和葛麗泰·嘉寶著迷，2014年12月16日 
 黑愛麗絲和斯特里克斯的故事更接近於漫畫英雄的原型。 蓋爾·西蒙的雙性戀貓人和“秘密六人組”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 在這一點上，鼠疫的爆發確實與埃博拉有相似之處——它嚴酷地提醒人們，我們全球的相互聯繫帶來了怎樣的後果。 黑死病又回來了(但它從未真正離開過 
 幾百年後，這些聲音開始像世界末日的信徒——末日常常被宣告，但從未實現。 為什麼千禧一代對有組織的宗教不友好? 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 血紅蛋白和紅細胞的變化類似於中度症狀性貧血，顏色指數相當低。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 其卵細胞與Tnia saginata非常相似，但更小一些(圖101)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 另一些人則再次塗上清漆，然後在一些地方擦掉，看起來像是歲月的磨損。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 美國正在生產改進的爐管，其外觀與鑄鐵一模一樣。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 這些公司在某些方面類似於公司，這就是稱它們為準公司的原因。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯